狗狗不斷舔自己膝頭哥

(借朋友Acc 開）

狗仔以前斷過左腳好返 醫生話唔好比佢係太高既地方跳落地就唔會有咩大礙

最近狗仔有時候會收起左腳跛行（大部份時間都正常）
最近發現佢成日舔自己左腳膝頭哥 舔到啲毛痴口水痴到硬哂
有冇巴絲知道大概會係咩事 會盡快帶佢睇醫生

有冇做過菠蘿蓋手術？

🐩poodle